求推薦技術好、有耐性幫老人家整牙嘅牙醫

屋企有老人家啲牙好難搞，前牙牙套爛

大牙牙套仲爆埋，有啲碎咗嘅插落啲牙肉

希望有人可推薦一個技術好、對老人家啲複雜牙齒問題有耐性嘅牙醫，謝謝！

呢啲錢可以解決既問題 可以唔洗問

真

一次過剝哂去換金假牙唔使成日煩

我都想整但未見過有耐性又技術好的牙醫，政府的醫療卷好似可以用黎整牙，但應該唔夠錢，你試吓問問貪錢浮雲乘可唔可以賣樓高樓底、唔漏水、裝修完美，再黎過七折

樓豬讀完CITYU CS而家點